1. В js существуют 8 типов данных: number, string, boolean, null, undefined, bigint, symbol, object. Все они являются примитивными и хранят в себе простые значения типа строки, числа, true, false и тд., кроме object, потому как он может хранить в себе много разных данных, включая обьект в обьекте.
2. Разница между оператором сравнения == и оператором строгого равенства === заключается в том, что первый преобразует два значения к одному типу и потом сравнивает их, когда строгое равенство проверяет на идентичность обеих типов.
3. Оператор - это функция встроенная в js, которая запускается и выполняет определенные действия, возвращая результат, когда мы используем тот или иной оператор типа +, -, = и тд.
